應該企係前線嘅係你哋，而唔係佢哋

每次活動完都有人屌，前線冇「真勇武」、唔識主攻、反擊，反而企係到守、甚至有時候唔知做乜好

但有冇諗過企係前線嘅只係一班中學生居多？

就算佢哋full gear，但內心恐懼
就算佢哋想還擊，但手無縛雞之力
就算佢哋想做啲野，但有時候佢哋真係冇經驗，只係知道企係前面可以幫後面d和理非頂一陣

有冇諗過係前線嘅人，應該係我哋呢班工作緊、有所謂負擔嘅人，而唔係佢哋？

佢哋冇連登帳號，無辦法係到參與討論、冇聲音入到黎，只能睇住你班冷氣軍師係到指點天下，紙上談兵

16歲，中槍。呢個原因夠唔夠激起你哋嘅憤怒再化為動力出黎？

預期係到出貼鳩噏，有冇諗過上前幫佢哋？有冇諗過至少出文宣教佢哋要點做？

我會建議所有前線

1. 唔一定要跟主隊行
主流人群係和理非為主，行完佢哋會散，就算被圍佢哋受傷被捕成本相對勇武低。

2. 小隊任務
當大隊人流集合完，前線可以小隊形式四散，針對政權、黑警行動。
繼續留係主流人群只係比時間班狗部署、包抄，但勇武呢一刻嘅任務已經增加，唔再係守護主隊。
可以四散針對政府建築物、針對地鐵站、針對前往增援、落單狗車，當火頭四起，班狗根本無辦法掌握，又要對付主群。呢啲都係真前線假勇武可以做嘅野

3. 必要時放棄和理非
坦白講主群和理非相對勇武，被捕同受傷成本較低，因為佢哋冇衝擊、冇破壞。相反，佢哋可以作為牽制，令勇武可以去做小隊任隊。
任務完成就散，無必要返主群。最多都係做哨，但確保自己安全。

當18區峰煙四起，班狗有冇能力、人數去搞？甚至我哋可以暗渡陳倉，夜襲狗竇。

Be water my friend。流水式街頭革命，就係要四圍去

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

我地冇大台 即係冇指揮，實際操作係差d 架啦，經一事長一智，大家唔好放棄

冇大台，但可以將信息傳開去，令到大家都知要做、可以做乜

推出去
前線冇必要留守主群

我覺我應該係跟主隊一齊行
但係唔需要打陣地戰
都唔需要守護和理非
和理非路線改為>需要動手既地方<
等佢地拆完可以立刻混入人群

因為現加警方針對
有小組形式既前線
看CCTV 之後跟人尾 上門拉人

和理非全程開傘
混入人群應該係最安全
利申:只係想提出其他可行方案

拆完，可以散、搵地方放 gear換裝再入
真係冇必要再守主群

agger，我哋和理非其實唔洗人照顧，更重要係前線勇武手足照顧好自己安危先

利申和理非

推